粉晶可唔可以掛係賓周？（水晶撚入）

想增加異性緣，買條短短地嘅粉晶掛賓周有冇用？

咁要扯足24小時先掛到

你都知短短地